當有返工人士話我要「搵食者」, 你可以答返佢

犯法牙?

我想架?

搵食者 犯法呀
多勞多得

問佢八號番工又唔洗搵食？

*八號風球

態度好嘅要BE HUMBLE
態度唔好先開佢波

BE Humour

港奴

佢會答你係天災

Agree, 唔可以好似黑警咁串柒柒